屌奶星，人仔做乜能？

Offshore rate 7.13?

開錯台 想開財經台

睇新聞啦